光復香港，時代革命！（拍八達通入閘）

係咪咁？

1

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳